如果你係楊康，㨂穆念慈定做金國小王爺？

穆念慈：做宋人，係牛家村生活，雖然有心地好既靚女相伴，但一生潦倒，仲要成日聽住義兄又有奇遇，自己就存在感低落

金國王爺：有權有勢，可以出人頭地，但係失去最愛既人，冇晒朋友，比人笑你認賊作父，漢奸走狗賣國賊

假設你係岩岩知你個金人老豆係害你親生父母既幕後黑手

其實楊康真係幾撚慘

唔記得原著
以李一桐版作準

做宋人有幾差
得閒打劫下金人都大把錢

楊康天資好 肯改邪歸正實好抽過郭靖
楊康開口郭靖一定教哂佢D 武功比楊廈

條友睇得唔打得
邊有咁易

郭靖唔識教人

其實兩條都係死路......

1. 就算你隱世係牛家村 , 果個柒到跌渣既害人精大佬肯撚又會搵你出黎搞你一獲..

2. 做金國小皇爺 ? 金國既日子都所剩無幾 , 玩得幾年就比蒙古滅國 , 到時你一個金國小皇爺頂多都係做個末落皇親..

其實楊康由出世就認為自己係金人，有咁認返自己做宋人咩？

如果我係楊康，我一定會同郭靖friend過打band 實無死
學乜鳩武功，大佬一定睇住我

做宋人,但臨走前偷一大箱黃金走

金國都就黎收皮啦
緊係跟住郭靖條傻仔啦,你要乜佢都俾你啦

電視版有 不過比金人老豆講兩講又做返金人

每一次佢大佬同楊康講自己既經歷都好似dup緊楊康心口咁
楊康仲要扮唔在乎扮凳佢開心咁

做宋人學盡全真派武功囉
一陣佢領悟埋先天功個d 分分鐘趕得上王重陽啦
又有條有波索女晚晚玩

都係一條出路
冧掂周伯通就

冧唔掂周伯通就仆街
跟全真七柒冇前途

Why not both

以李一桐版為準

唔理做唔做王爺
第一時間應該中出穆念慈先

啱聽

做宋人，同郭靖一齊守x陽

點識打個字好傷心

梗係揀穆念慈
何況郭靖係洪七徒弟，黃蓉係下任幫主
我係楊康，首先識九陰白骨爪同摧心掌，我去學吓內功已經夠好打
天資夠好，改邪歸正去全真教學哂啲內功，好彩少少學到先天功就更爽
降龍十八掌就唔使諗喇，楊康份人咁樣，洪七唔會教，冇洪七指示，郭靖都唔會教

終極
嗱嗱聲生楊過出嚟推佢學鳩哂啲武功
再用老竇身份叫佢教自己

襄：卜女（SOR, 淨係識速成）

做小王爺都可以要穆姐姐既姐
兩個choice唔對立反正穆姐姐都係愛呀康

係咪比原著早左中出

電視版

電影版跳左湖自盡

假設唔知劇情走勢
金田小王爺>娶牛屎妹做二奶
同郭靖表示忍肉負重 練緊神功等報仇

緊係揀念慈 可以日日啪啪啪

係我就揀念慈遠走高飛

唔太識, 但楊康好撚醒

教啲口決學一學就識架啦

念慈出走大理國

係, 楊康跟住全真最好打既丘處機, 前途係一片光明
先天功全真派入面失傳左, 我諗係楊康夠班去搵一燈學返黎, 楊康用全真派名義去搵一燈學, 實學到

再痴埋周伯通到, 學空明拳同九陰, fat fat啦

郭靖真係肯教？
以佢份人應該會請示師父先

佢個金國王爺都做唔耐。
想做宋人，宋廷聯蒙滅金，會搵人捉佢。

郭靖教武氏兄弟個陣楊過睇兩睇就學識哂

學先攻功唔係無得扑野咩

做金國王爺唔係死路一條咩 成吉思汗話咁快就屠哂你成個國家兼淫你妻兒

就算學唔到降龍, 冇乜大不了
九陰實肯教啦除非黃蓉搞事
九陰原來屬於全真派, 郭靖同全真冇名義關係, 所以楊康食住丘處機首徒呢個朵, 實學到, 就算周伯通唔教都冇所謂

想跟郭靖做蒙古人，no。忽必烈恨完顏洪烈，會呃郭靖話唔殺佢，之後再殺

當時其實係死路一條, 六皇爺都係想絕處逢生盡地搏一鋪拎到遺書再做皇帝
可能楊康平時唔太關心金國軍政大事, 所以唔夠了解, 否則以楊康才智, 冇理由仲做金人, 蒙古當時已經對金國造成好大威脅

食完穆念慈之後，返金國做小王爺

未失中都之前。金國形勢都頂得住。失中都係故事中段先發生。

種族唔可以定義國籍，on9金庸邏輯
楊康根本係金人

咁佢大佬真係關心佢既.....

只不過有時關心過頭咁啦.....

改邪歸正咪變大唐雙龍傳

又好似係，大宋雙龍傳

射雕雙雄傳

由蒙古統一各部族開始, 已經好大威脅
元顏洪烈條橋係好, 但係執行上係好困難, 就算郭靖阻唔到元顏康拎到遺書, 元顏洪烈都要諗計奪金國兵權...之後仲要有大臣支持先做到皇帝...
條橋睇落係好完美

古人有咁既諗法應該正常？
天龍八部喬峰又係咁

咁郭靖幫宋朝打蒙古係咪做左25仔？

做宋人都係會被人話賣金，話晒都係金國享左十幾年榮華富貴，話走就走係金人眼中都係仆街仔，同埋去到宋境唔知規矩習俗一樣被人當外人，七怪黃蓉丘處機呢班人就算你歸宋都唔會真心對自己：黃蓉會好強介心，唔會比自己融入同會阻止跟靖哥哥學野；丘處機淨係當自己係賭博機器，要你贏對面個個，咁多年唔帶走兩母子可見佢份人有責任感勁有限；六怪牛脾氣，再加上自己係佢契仔既對手，更加唔會教你野（亦無乜好技能好學，跟梅超風學白骨爪摧手掌仲好打）

做金人未必會死，只要盡快搵到武穆遺書就有機，仲要有得繼續做多陣富二代，而且頂多係你地十數個宋人當我賣國（郭黃六怪七子）加埋都唔夠廿個。

我諗正常人都知點揀。

咪係
金朝大把漢人幫金賣命

你個名

根本就係
人地蒙古大汗俾咁多著數佢
有左條女就反面唔認人

黃蓉戒心大主要應該係怕楊康害郭靖

丘處機大情大聖, 如果見到楊康肯殺元顏洪烈, 一定好高興
加上丘處機本來喺十八年前牛家村已經講過會教郭靖楊康武功
其他人亦再冇理由明顯針對佢

楊康書入面設定應該唔識全真內功心法, 如果之後學識左, 配埋梅超風所教, 單係呢樣應該已經入到一流水平

其實係，只要楊康做到一件令所有人都真心信佢歸宋既事就得
簡單講即係殺元顏洪烈

係, 不過的確係好難落手, 但落唔到手就算楊康甘願做宋人, 其他人都唔會接受佢
所以楊康呢個設定係好撚慘...
元顏洪烈對自己同老母的確係真心

楊過淨係因為個老豆都比郭伯母玩鳩咁多年
咩錯都無做過 仲幫班垃圾打走金輪法王
斷手 老婆走佬 救埋佢個女先信佢
楊康直接害過佢 點會咁易比條C9原諒

由楊康唔識全真心法呢到睇得出丘處機的確係大仆街, 計算得太盡, 純粹當楊康係公廁係籌碼
丘處機跟本冇心補救返牛家村單野

佢肯殺元顏洪烈就得
好簡單，楊康殺得元顏洪烈，咁佢就一定唔返得大金
咁楊康就只可以留喺宋境做宋人，你完全冇理由唔信佢

楊過喺桃花島好似住左一兩年姐, 黃蓉仆街, 但都唔係想害楊過
楊過喺全真俾人恰係因為郭靖上終南山時打巢班全真道士, 呢樣唔關黃蓉事

射鵰書入面, 比武招親之後就到楊鐵心包惜弱重逢再一齊死, 楊康去到死老豆老母個刻為止邊有害過郭靖, 除非你話比武招親到下重手個下

信可能未必一開波就盡信, 但一定冇理由唔接受佢
正如七怪後來見到黃蓉咁為郭靖都開始接受佢唔再好似以前咁反感, 之後盲佬去到楊康死個下先完全接受黃蓉

插一刀就返唔到轉頭了

楊康根本好撚爽係自己on9
細細個就要乜有乜含住金鎖鑰食好住好
大個左改邪歸正同郭靖殺左完顏洪烈就個個都尊重您
又有正妹陪同日日中出
要學武功大把時間啦之後
逍遙遊念慈又教左佢啲
九陰白骨爪同摧心掌學左少少已經夠用
全真派武功學哂都好撚勁
之後做左好人去拜下一燈拜下周伯通拜下郭靖學埋都已經好夠做
同埋咁勁做乜9

不過已經係揀做金人之後既事
原諒唔到都好正常

揀穆，搞生意拍住郭靖發國難財

班主角係宋人咪覺得佢衰囉
其實如果佢第一眼見到楊鐵心就立即認返佢
對完顏洪烈反轉豬肚既話
咁咪仲賤

Exactly
所以只要落手殺元顏洪烈，一切就好辦
丘處機第一個拍哂手掌大叫愛徒做得好都似
然後洪七睇在佢殺咗金國王爺份上，可能肯教佢兩三掌（全套就唔使諗喇）

楊康殺左江南N怪屈黃蓉
令佢同郭靖反晒面 已經夠得罪晒黃蓉
不過你計楊康死老豆老母果刻
當然會接受到楊康

但如果呢個時段計佢更加無可能轉幫宋人
唯一親人只係元顏洪烈 為個三唔識七既義兄
殺個照顧你一生既老豆
仲心狠手辣過宜家個形象

如果楊康知道元顏洪烈害佢老豆老母，
搞到老母十八年都未開心過呢？
會唔會互不相幫/放過元顏洪烈一次抵消恩情

其實佢當時應該唔會明點解老母十八年富足生活比唔上跟個窮人擦槍，
而且如果放左佢結果係宋人眼中佢都係無心歸宋，
師父會屌佢無撚用，
黃蓉會覺得佢留後路，貪戀虛榮，相唔過，
六怪唔駛講。
結果都係被人排，
on9 郭靖既一生，連學大技都係受人擺佈，唔係自己主意，
靠佢都係會被黃蓉操控，亦黃蓉亦唔會比好日子過，
退一步講，就算接受佢，十八掌呢D奇遇都無佢份，
丘處機更加費撚時教佢。

浪跡江湖啦，仲耕田

做金人搵錢，然後返大宋買樓！

其實有靚女陪
應該都幾爽

金國小王爺結果咪畀烏鴉咬到死無全屍

資質好呢樣真 唔係點生個楊過出黎

做金人做宋人都係死，最好做蒙古人

即刻中出念慈
跟著望著條女投河自盡
以為條女死左
自己死埋
係黃泉知道老婆未死 仲生左楊過
首先叫楊過去郭晴到教武功
再叫小龍女教自己個仔武功
再叫雕兄教自己個仔武功
再叫自己個仔自學武功
係泉下面望住自己個仔做人生贏家
又靚仔 又勁 又有女（雖然...）
再等到郭晴落埋黎 串鳩佢啲仔女連雕兄都不如

今年幾歲

關你事 ?

問你咩我

哦..

咁又唔洗偷

偷係支那人先會做

而家擺明係金國王爺理虧

叫金國王爺賠返幾箱金做補償無拖無欠算9數

拖住條女落香港日日對住維港做愛仲爽皮啦

佢身份認同係金人嘛
何況生父不及養父大

Agger 唔明點解啲人會話佢認做宋人係"改邪歸正"
大佬人地係金國大 身份認同都係金人啦
俾我一定唔會認做宋人 會繼續跟完顏洪烈

念慈 覺得佢好正

緊係金國小王爺, 日日hi女, 唔洗做, 榮華富貴, 指點江山, 不知幾爽

刮一筆移民去日本做日本人
唔做支那人唔做香港人

楊鐵心 點解咁撚廢 個仔都好抽過佢 楊康好彩無佢既真傳